由聽日開始我想轉做藍絲

而家呢個香港只要你係藍絲，打完人轉過身就有警察幫你開路走人，我真係好想睇下仲有咩著數。

十一哥